# tukit chinese translation.
# Copyright (C) 2022
# This file is distributed under the same license as the tukit package.
# Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tukit\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-27 07:10+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-05 05:59+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/cockpit/"
"cockpit-tukit/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11.4\n"

#: src/components/SnapshotItem.tsx:167
msgid "Activate and Reboot"
msgstr "激活并重引导"

#: src/components/SnapshotItem.tsx:118
msgid "Activate without Reboot"
msgstr "激活但不重引导"

#: src/components/SnapshotItem.tsx:90 src/components/SnapshotItem.tsx:93
msgid "Activating..."
msgstr "正在激活..."

#: src/components/SnapshotItem.tsx:152
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: src/app.tsx:153 src/app.tsx:213
msgid "Administrative access is required to access updates and snapshots."
msgstr ""

#: src/components/UpdatesItem.tsx:297
msgid "Available updates ($0)"
msgstr "可用更新 ($0)"

#: src/components/UpdatesPanel.tsx:184
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: src/components/UpdatesPanel.tsx:134
msgid "Checking for updates..."
msgstr "正在检查更新..."

#: org.cockpit-project.tukit.metainfo.xml:6
msgid "Cockpit module for Transactional Update"
msgstr "用于执行事务性更新的 Cockpit 模块"

#: org.cockpit-project.tukit.metainfo.xml:8
msgid "Cockpit module for Transactional Update."
msgstr "用于执行事务性更新的 Cockpit 模块。"

#: src/app.tsx:198
msgid "Current system is not transactional"
msgstr "当前系统不是事务性的"

#: src/components/SnapshotItem.tsx:155
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/components/UpdatesPanel.tsx:148
msgid "Error checking for updates: $0"
msgstr "检查更新时出错：$0"

#: src/components/UpdatesItem.tsx:237
msgid "Error installing updates: command exited with code $0"
msgstr "安装更新时出错：命令已退出，返回代码 $0"

#: src/app.tsx:168
msgid "Fetching snapshots..."
msgstr "正在提取快照..."

#: src/components/UpdatesItem.tsx:209
msgid "Installing updates..."
msgstr "正在安装更新..."

#: src/components/UpdatesPanel.tsx:169
msgid "Last Checked: $0"
msgstr "上次检查时间：$0"

#: src/app.tsx:109
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: src/components/UpdatesItem.tsx:132
msgid "New Version"
msgstr "新版本"

#: src/components/StatusPanel.tsx:89
msgid "New snapshot #$1 available: $0"
msgstr "有新的快照 #$1 可用：$0"

#: src/components/UpdatesItem.tsx:137
msgid "Old Version"
msgstr "旧版本"

#: src/app.tsx:202
msgid ""
"Only systems managed by transactional-update are supported, please use "
"cockpit-packagekit instead"
msgstr "仅支持通过 transactional-update 管理的系统，请改用 cockpit-packagekit"

#: src/app.tsx:129
msgid "Please ensure package tukitd is installed."
msgstr "请确保安装了软件包 tukitd。"

#: src/components/SnapshotItem.tsx:179
msgid "Rollback and Reboot"
msgstr "回滚并重引导"

#: src/components/SnapshotItem.tsx:105
msgid "Rollback without Reboot"
msgstr "回滚但不重引导"

#: src/components/SnapshotItem.tsx:84 src/components/SnapshotItem.tsx:87
msgid "Rolling back..."
msgstr "正在回滚..."

#: src/components/StatusPanel.tsx:99
msgid "Security updates available"
msgstr "有可用的安全性更新"

#: src/app.tsx:242
msgid "Snapshots & Updates"
msgstr "快照和更新"

#: src/index.html:20 src/manifest.json:0
msgid "Software Updates"
msgstr "软件更新"

#: src/components/StatusPanel.tsx:130
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/components/StatusPanel.tsx:112
msgid "System is up to date"
msgstr "系统已是最新的"

#: src/manifest.json:0 org.cockpit-project.tukit.metainfo.xml:5
msgid "Transactional Update"
msgstr "事务性更新"

#: src/app.tsx:126
msgid "Transactional update service not installed"
msgstr "未安装事务性更新服务"

#: src/app.tsx:138
msgid "Transactional update service not running"
msgstr "事务性更新服务未运行"

#: src/components/UpdatesItem.tsx:78 src/components/UpdatesItem.tsx:81
msgid "Update Details"
msgstr "更新细节"

#: src/components/UpdatesItem.tsx:309
msgid "Update and Reboot"
msgstr "更新并重引导"

#: src/components/UpdatesItem.tsx:346
msgid "Update without Reboot"
msgstr "更新但不重引导"

#: src/components/UpdatesPanel.tsx:162
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: src/components/StatusPanel.tsx:100
msgid "Updates available"
msgstr "有可用的更新"

#: src/app.tsx:142
msgid "more details"
msgstr "更多细节"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "ago"
#~ msgstr "以前"
